緬甸已玩完 示威已被左膠及pr膠化

咁多肌肉去擋子彈喇

話明學習香港

示威果陣既人民係最純真 最可愛

想揸

金仔而家仲個個星期去報到
真係condom

膠式浪漫聞煮垃圾必敗。

成班上晒腦

個侵侵都幾似喎

咁先make到noise

而家拜登執政，左膠當道
呢啲係用黎吸左膠眼球

bravo 6 going dark

人地洗你教咩 香港人

推

撚人開鳩post
開親都係無聊垃圾引戰post
咪撚再撚呢d垃圾出既任何野